[LIHKG音樂台]係時候改歌詞啦喂

好似仲未見有改詞post?
有冇巴絲打拋下idea
第一首歌 一齊參與

有呀

miss左 sor9

連加登 多得你 踢走早洩
讓每天也驚喜

之前po過想一齊改
冇人理
有冇人知咩歌
定係太冷門

get唔到 邊個唱

出面有好多沉左

copy過黎 ？

頭兩日已經有喇喎？

多數睇熱門

改詞好難上到熱門喎
除非真係好爆

改詞post留名 好耐無改過

斬鳩巴

之前高登見到有個改詞post好似唔錯
但好似斷左，冇人繼續
大概記得兩句：

林祖舜那日不要臉 刪走了App屎

幹林媽 齊齊來一遍

雪人巴 影視台唔見你喎

唔出佢真名係咪安全d

_ _ _那日不要臉 刪走了app屎
明星也有訓練班 短短一年太新鮮
記得四哥 發哥 都已見過面
後來...榮升主角太突然

廿九歲頒獎的晚宴 巴絲太親切
來聽我唱段情歌一曲 歌詞太經典
我的震音 假音早已太熟練
然而情歌總唱不厭

出post了 別遮臉 任由途人發現
儘管唱 用心把這情緒歌中染

唱情歌 齊齊來一遍
無時無刻都記住掌聲響遍天
來唱情歌 由從頭再一遍
如情濃有點 淚流難避免
音階起跌 拍子改變
每首歌 是每張臉

喜歡我 別遮臉 任由途人發現
儘管唱 用心把這情緒歌聲中喧染

唱情歌 齊齊來一遍
無時無刻都記住掌聲響遍天
來唱情歌 由從頭再一遍
如情濃有點 淚流難避免
音階起跌 拍子改變
年月變 但我未變

唱情歌 齊齊來一遍
無時無刻都記住掌聲響遍天
來唱情歌 由從頭再一遍
如情濃有點 淚流難避免
音階起跌 拍子改變
每首歌 是每張臉

如今我四十看從前 沙啞了聲線
回憶我冀望那掌聲都依然到今天
那首潮水 忘情水 不再經典
仍長埋你的心中從未變

都無咩特別嘅post

林早洩算唔算唔係真名

才知道有咁大灘 趕走幾萬個巴絲
記得瓊姐 腦魔 都過檔對面

pish

我有開架屌
禁落我起底睇下